我跌左個電話

2日前下晏5點我係巴士跌左個電話(自己大頭蝦)
發現唔見之後我就打過去
點知已經熄左機
仲見到whatsapp上線時間係晚上9點鐘
whatsapp過去係單tick

我再打過去巴士總站 司機就話無啦
代表俾人執左了 執個個人仲入過我whatsapp

咁我已經打定輸數
上網搵定最平既電話 諗住買啦
幾千蚊走唔甩
(今個月parttime白做了)
最唔開心係 入面有好多珍貴既相未backup
無左就算第日影返 意義都唔同
咁都無計 鬼叫自己唔小心

點知第2日 奇妙既事發生了
佢last seen顯示11am
姐係佢開左機 同埋入過我whatsapp

原來佢whatsapp左我妹妹
仲叫我打返俾佢 拎番部機

之後我就去左佢番工既地方拎番部機
佢仲叫我 下次小心D
雖然唔知你叫咩名 不過都多謝你
祝你生活愉快 好人有好報

其實香港呢
仲有好多好人

下次小心啲啦

你真係好好彩

比返少少錢人當多謝人

真係好好彩 有冇請佢食飯

無 佢匆匆來匆匆去
唯有開個po多謝佢

我有次同個friend係旺角行，佢跌左個銀包冇為意
跟住有個女人執起追過黎比返我個friend

好感動
同我故事一樣

次次見人不見電話就話相未back up
back up呢個過程難過登天

已學乖